今朝凍到要著長袖 依家熱到仆街

極端氣候撚又贏

點解會有你啲咁無聊嘅人 唉

會有你啲咁無聊嘅人 唉